貪小便宜而用支那寶既你

唔驚資訊盡洩毫無私隱可言咩

窮學生心諗WFC

用得嗰啲就自然覺得好咩所謂

用唔用都大把途徑攞你私隱啦 淨係國泰都累左900萬個客

其實用得智能手機已經

八達通都無比過優惠你啦
咪一樣洩哂

感謝分享

有咩資料可以攞到？
我分開2部手機裝 用太空咭 Link tap n go
開左支那寶只係需要電話號碼

依家點止支那野就會資訊洩露
notebook 有晒你選民資料都可以成本唔見
搭飛機都可以話比人偷晒資料
依家你講呢D都無鳩用, 你小心但人地求其呢

本英雄xxxxxxxx